有無人睇咗moonlight 月亮喜歡藍

頭先睇咗
比想像中好唔少

無好似12 yrs a slave咁全片消費種族問題
,但估唔到愛情元素超重，第3 part直頭王家衛上身，有幾段似花樣年華

好似值得一睇

有人剪咗出黎

反而覺得最好係第二段

屌 點解我會睇唔出

呢套真係高質
真係諗唔出有咩瑕疵

我覺得食飯果段真係好似
特別係同花樣年華一樣
之後都係要觀眾估兩條友有無扑野

想睇 但唔睇慣gay片

頭兩段係framing似 第三段係運鏡都跟足
不過我睇果陣真係冇為意

Feel到導演好鍾意王家衛
但弊在王家衛種style唔係你想學就學得嚟
利申覺得呢套overrated

覺得幾正

Can't agger more

佢老母

好清新既黑人電影
但感受唔深

btw大家覺得個drug lord做得好唔好

有幾幕好王家衛

agger, 對白配唔上畫面，角色冇深度
不過政治非常正確，又黑人又gay, 岩哂荷里活口味

黑人+hehe=oscar

原來個個睇完都覺得好王家衞
我覺得尾收得差，前段幾好

頭兩段明明好高質
色調，攝影都好有個人風格
第三段好麻麻，抄唔到王家衛種Feel

我都覺得第三段風格係唔同晒，變到勁慢
但係三個演員真係好一致 無論表情神情定動靜都好似

同意王家衛既鏡頭真係唔係咁容易抄到

沙灘打飛機果場好靚

黑人攪基硬係唔知點咁